Airpods DIY

有冇巴打試過
示意圖

how?

好簡單 色自己落模型鋪揀

覺得都係白色最靚
下次幾代Apple應該都會出顏色